紐約期油價格續挫 跌破每桶15美元

紐約期油價格續挫 跌破每桶15美元

〔財經頻道／綜合報導〕在市場仍持續憂慮武漢肺炎疫情將嚴重削弱原油需求，並擔心美國儲油設施恐將達到極限的背景下，使得國際油價延續上周五跌勢，今早於亞洲交易時段進一步下跌。紐約西德州中級原油5月交割價今早開市一度重挫逾20%，每桶跌破15美元。

綜合媒體報導，紐約西德州中級原油5月交割價今早在亞洲電子交易時段不久後，一度重挫20.8%，低見14.47美元，續刷1999年以來新低。目前最新報價仍跌14.41%，報15.78美元。

而布蘭特原油6月交割價，則跌2.47%，報27.64美元。

連登好多傻西買左油

信我 會去到十蚊

期貨轉倉

就嚟石油平過可樂
再過兩星期可能加德士會俾錢我地叫我地拎啲油走

等d lihkg 仔走曬無人再講先入

連燈仔

15真係CLS

想買兩桶返黎炒餸

好似rollover 完咗⋯⋯咁真係暴跌了
等OXY跌到10先溝

有無石油 ETF 可以避開轉倉風險？全部都用期油做倉？

好難有實物ETF😂😂

等10$先買

遠期風險低啲囉

其實一直平過，唔好話石油，香港油站d油咁柒貴有時都平過可樂

呢個課題很好，賭場專治叻仔、搵快錢的人

穿13元了

想買桶黎炸雞翼

12.97了

個倉滿哂貨, 仲係咁生產係咩玩法

香港汽油牌價-0.001%

幾時先有油公司破產

我係其中一個西
咁10蚊個時係咪可以再買

我會